大家明點解要每星期日準時入機場觀光未？到而家都未有一粒TG一粒子彈呀！

換轉你企狗屋外面馬路十秒就已經TG放題啦

地區抗爭唔係話要完全冇，社區關注都好重要，咁間唔中禮拜6搞咪得囉
但你落街食糖水搭地鐵都要食TG被爆頭，換黎既效益同關注又無去機場咁大
當你落街扶人起身都隨時屈你暴動坐十年既時候，點解唔將呢份犧牲擺係機場行動？
坐車入去機場告得你D咩？違反禁制令都唔會告暴動啦

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901起無限期每星期日塞爆機場！

樓主有道理
樓主正ON9

無gear班狗根本完全吹你唔脹，事實你帶gear入去機場都無用 (遮樣遮身份個d例外)
佢越想捉人，只會搞到越多無辜既遊客市民

渣緊春袋
每一分犧牲都要犧牲得更有價值
先對得住所有手足

事實反映，我地人機場嘅話，狗同政府係驚過我地

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

不過呢家政府夠膽死封晒成個大嶼山

希望大家以後可以有共識要更渣實春袋
我並唔係想騎劫地區活動

除咗TG佢地仲有好多有效嘅戰術，好似而家咁東涌出唔到又入唔到
不過機場連水炮車都冇駛入去就唔多明白啦

仲好啦
812市民都做唔到咁有效封鎖機場
而家有埋班on9助攻

拉，你咪拉囉，我搭車入去有咩罪？
會唔會慘得過係街邊食子彈又要被你告暴動？

我既意思係就算我地手足比人拉，都犧牲得有價值好多
就算違反禁制令又唔洗坐十年，而且九成既人都只係坐緊交通工具乜都冇做，佢告唔到d乜

建議正苦申請機場禁制令！！！！全世界禁止進入香港機場一步

政府一係就申請禁制令，禁曬全港囉
想戒嚴又唔夠膽直接講

因為根本唔駛出呢d野已經拉撚晒

落街配合黨鐵咪又係拉曬
仲要食tg食子彈告暴動被爆頭被射眼
呢到告得d咩？違反禁制令洗唔洗坐十年？
要犧牲，就犧牲係更有價值既地方

辣殺正苦拿拿林戒嚴啦

孤島無得走個問題點搞？

咪又係俾人拉，有咩分別

樓主有少少道理

要諗點退場 唔係好易捉

機場係要塞
接機應該plan
接完機個路線都應該plan埋

市區多路走又點，咪又係大圍捕
冇gear搭車入去塞下捉左幾多個

性價比差好遠

push

黨鐵配合下其實而家你去邊停邊
職員又通知曬狗
咪又係咁易捉

冇gear搭車入去塞下
捉到佢都唔知搵咩罪告啦
好過比人告暴動唔知幾多倍

無入到機場嗰班俾人拉咗都告唔入

屌 唔通無車落地行都告你暴動咩
告得入先算啦

推

入去接機食飯都唔俾咩
佢告得都入唔到啦

入左機場個班，告你違反禁制令
都好過係街邊被人屈襲警同暴動唔知幾多萬倍

口號都唔洗嗌
遊客裝去
犯咩法？

最多頭巾口罩遮下樣
豬嘴都慳番，犯咩法

禁制令禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用

而家搭車，行入機場係咪犯法先
保安唔俾咪留喺出面囉

點證明人哋有意圖阻礙

但要諗諗新對策，入左東涌無得行翻出市區，唔通要由青衣落手開始塞？

佢限左有passport同boarding pass先入得
有班手足好似係突襲跑左入去
anyway，就算告違反禁制令，個後果都細好多，效益高過係街邊被爆頭好多

下次咪搞個東涌青衣大遊行囉，佢封交通，我地人多幾十萬人一齊行番出市區都唔怕
不過呢個我鳩up，要同大家再傾下一步行動

正解

推到更多人提到，希望可以達成共識

up

機場最安全，唔好出東涌

pp

真

有冇巴絲幫手推

但係點走都係個問題

我覺得只是因為閃得快今次

Pish

推爆佢

推推推推推推推推推推推

推到每個禮拜入機場

推推推推推

但係黑狗一出 嚇一嚇就出哂去，東涌催淚彈放題

一直圍係機場，必要時可以衝入機場避，唔會咁易食哂彈冇人知

機場唯一問題係難入難出

夜晚既貨機比日頭客機重要好多

機場係要真佔領

AGGER

如何佢圍城呢？

問題係大家都遲到，約左1點，有人4點仲係巴士入去

機場到東涌又搞吓人鏈如何
睇吓警察會唔會拆條人鏈或者推條人鏈
盡顯強權

今日都多人準時，遲到都要入，多人撤退都安全d

準時入就唔駛咁夜摸黑走

直接衝入去 佔大堂 會唔會比 黑警 武力介入

機場真春袋

你認為玩得一次 仲會比第二次你玩咩?
今次佢地擺明放水啦, 記住機場東涌只係個孤島
下次諗定上山 過一晚夜啦

呢次咪第二次
做乜鳩
手法可以慢慢再傾
去機場觀光就一定要

咩事？有記者會？

係

同一條橋用唔到咁多次

呢次咪第二次囉
渣春袋就一定要
手法可以慢慢再傾

係第三次先岩
繼812 813之後

佢停飛機晏D就用棍打人

所以要時刻注意遊客動向

唔放tg 係咪= 唔會拉人？

唔放tg 係咪 = 贏咗？

你諗清楚, 今次係連"機場"都入唔到, 只係係外圍已經可以截住
今次佢地行動目標係唔比入機場內
下次行動係圍捕, 你可以點?
覺得可以行得出東涌? 條條路都可以封殺你

我無話唔會拉人
我無話=贏咗
你做乜鳩？

TG布袋都小問題
用棍打係一野會無命
唔好以為棍殺傷力細

諗下今晚手足點樣走先啦

你要咁講佢遊行都可以全封地鐵圍捕你
係咪留係屋企乜都唔出？
而家就係佢唔夠膽咁做呀嘛，所以要玩到佢正式戒嚴為止
而且就算拉左都唔會被屈暴動先，唔入機場無乜嚴重罪名入你

推！
Diu其實困獸鬥，咁撚多人，陪佢囉，驚閪

我就係咁既意思齊上齊落

完全唔明點解咁日咁多人叫散水

不完美，可接受，要改善
大家都係太擔心機場手足

唔夠膽? 依家係軍政府時代有咩會做唔出
幾乎所有心理關口都突破晒
依家需要係拖, 留力拖到10月1

但係真心難走啊
又諗定點撤
唔係個個都可以留守㗎

問題係機場東涌 地理太差
要自己揀戰場唔係幫敵方揀

咁就入機場拖，而唔係留係屋企拖
佢如果做到呢個地步圍捕機場十萬人，離攬炒都不遠

呢個禮拜再慢慢傾
方向不變
手法會變
812 813 同今日都唔同玩法啦

請拉開所有左膠

以前有事靠警察
警察上面仲有法治
依家乜都無
淨返咩？

就係
私刑！

政府明顯想低調處理，其實今日好成功，說算克警拉到都肯定告唔入

咁多人衝出黎駁樓主既點解
方向正確wor

完全正確
同以往既行動性價比差好遠

陳帆之流好快又衝出黎鳩up

Push

但要解決
1） 走唔到既問題
2）手足同遊客分隔左，比人當示威者又係比人拉

仲每個星期日，係每一日呀

詳情要再傾
但我係想指出就算真係不幸被濫捕
個後果比起街頭抗爭都低好多
佢分分鐘根本告你唔入
街邊佢一定屈你襲狗同暴動

其實唔明點解唔直接衝入機場
係有禁制令同機管局啲staff守，但真係衝入去都吹我地唔漲架？
如果晏晝冇出東涌而係佔機場會唔會好好多

慢慢升級
平日如果無咁大行動力，唔需要夾硬做
你癱機場一日半日就算幾粒鐘，個連鎖影響係好大
而且而家weekend社運已經係普遍共識

都係 不過要拆下交通問題

如果唔衝入去都癱到機場，點解要衝被佢告違反禁制令
長佔機場個性質差唔多等同武裝革命，現階段唔覺得可行
而且我諗而家都無乜人同意長佔過夜留守
純屬個人意見

目的唔係想癱機場，而係有旅客一齊搏佢唔敢亂黎

但全部人都會一齊被告違反禁制令，似乎唔係好化算
我諗巴打呢個idea可以作為當狗真係大搜捕既時候既最後逃命手段

多謝巴打推post我抖抖先

on 9今時今日,警察仲會驚多人.
米玩一封出入口, 叫遊客走, 夠鐘就開你拖.

上次機場清場,唔係放過TG.
你係25??

pepper spray黎

慢慢走
分批走
小心俾人大圍捕

下次塞青馬橋同機鐵已經夠玩

火

大家齊心入機場

見到班解散軍同冷氣軍師真係嬲撚到人體自爆，明明就有旅客，明明就勁撚多人backup緊行緊過黎，係鳩咁叫人走又唔解釋，最撚戇鳩係有班撚屌又真係乜都唔問唔諗，人地鳩叫佢就走，WTF?????

Tui

唔出tg 唔知告你咩唔代表唔打9你 機場圍捕機會多過出面 其實成本都係差唔多

屈暴動襲狗坐十年 vs 佢無罪告你/俾盡入咗機場違反禁制令
你同我講成本差唔多？

基本上依家每個六日都有不同大型社會運動，市民已經習慣咗
就算平日都有形形色色的運動出現，既然係咁不如每日都佔領機場

今日交通測試證明搞機場係work嘅
只係東涌站燒起第二個火頭搞到封站
得番水路先出到去
下次改善番就得

都係個句
平日未必有咁大行動力
定期做到幾次星日癱機場先升級啦

我覺得唔關事
就算無事發生，黨鐵都會配合狗封站方便濫捕

我覺得搞機場唔會貿貿然封站
因為會直接影響埋旅客
今日都冇預先封站

機場點敢預先封站呀

但係要日日搞機場先有用
得半日仲輕微過打風

唔會
機場搞幾粒鐘已經好大獲
個效應係雪球咁越滾越大
唔好咁心雄，成功定期搞到機場先再諗日日搞機場

咪唔好走，佔埋貨運站同佢玩，睇下邊個傷

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

1330
添馬公園三罷集會

有冇人幫手推

無人幫手推

開始推唔郁

我地都要進步
下次搞機場之前傾定撤退路線

巴打幫推

不定時長久戰 絕對首選

入去 整係帶口罩帽
咩gear都唔帶 都唔會食tg

今日點會冇放過

但拉左好多....

佢隨機濫捕街坊你都吹佢唔脹
但大部份根本告唔入
最多證明到你入過機場，咪告違反禁制令
其他行路搭車，有咩罪名告？
好過係街頭抗爭比人屈襲狗同暴動
性價比差好遠

最安全真係買機票入機場

你o岩
但尋日始終都係表態多, 無強力對峙
如果咁講平時遊行唔對峙唔升級佢都未必射tg
但咁樣又做唔到效果

如果尋日係機場升級, 佢可以好似太子咁 唔用tg 但大屠殺

902 903 三罷
9月全世界入機場

冇人諗過係機場升級，除非武裝革命
事實證明機場就係佢春袋
睇下班賤種狗幾撚克制
流水式扮遊客癱交通，佢乜撚都做唔到

唔該下次入去要和理非，唔係冇路走

連登太公開
明知有人mon post都係度討論戰術、計劃

有時唔能夠控制到前線想法....
我覺得早晚會升級
之後大家都會尊重前線決定, 但入面變孤島

尋日行返出去行左幾粒鐘
有車既都塞左幾粒鐘
其實如果有乜事擦槍走火

走難既人真係任佢魚肉....

係大嶼山公路到射tg 都射死你

除非真係大家都堅守不升級原則

破壞閘機係出氣
但其實成效唔大
鐵路無事依然可以送popo入去

尋日檢討完大家都有共識唔升級，唔應該堵路set rb

入機場要帶多d乾糧 水

地區戰 機場塞

分開星期六日做

強烈支持

支持每星期搞機場

你睇下告乜啦，又唔係出執達吏，警員拉人咪又係告攻擊性武器非法集會，一樣告得暴動，風險成本係一樣，咪再自欺欺人

入去之後? 亂,驚慌,走,玩八千里長征
佢地依家拉人都唔駛道理,買餸都拉得啦
無錯阿,拉左未必告得入,咁拉個段時間你所受無必要既痛苦同會令整體人力少左,咁有咩意思?
點解唔分區打,呢場game咪仲易走位,有咩可以鬆番屋企,唔駛依賴交通

咪唔好走，齊齊等車，齊齊行路。

有道理

尋日如果走時青馬set rb應該全軍覆沒

貨運黃金日子係星期六
由下午到凌晨四五點都有車交貨

冇得驚咁多，現在隨時都捉人，除非唔出街，又或者集到500萬人，民間自行宵禁，咁政府先會驚經濟。

tui!

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

今星期日再入

同意，但走到都緊要

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

考得唔好，香港人要再努力d啦

機場考得唔好，一眾考官辛苦曬，又要幫機場重考啦

其實機場有見過水炮車
就琴日見到係國泰城附近見

要推到無人再圍狗屋為止

得閒咪搞吓個春袋都幾high架

how to exit safely LATER???
how to exit safely LATER???

W

BY BUS
你冇GEAR乜都冇，便裝入去無犯法
就算執達吏濫權都只可以送你上巴士(今日真實例子)

機場涼冷氣

ok

罷買，window shopping都幾有用

狂抄牌咪仲恐怖過子彈同tg